---
title: Peregrino Cristal da Virtude
subheadline: Um peregrino com uma alma cristalina
layout: personagens
categories:
 - personagens
tags:
  - "Do - Fate of the Flying Temple"
language: br
header: no
---

## Aspectos

|                    ***Tipo:*** | ***Aspecto***                          |
|-------------------------------:|----------------------------------------|
|        **Avatar (_Conceito_)** | Uma alma transparente como um cristal  |
| **Estandarte (_Dificuldade_)** | A Virtude em Pessoa                    |
|                     **Dragão** | Sempre busca o que é certo             |
|                                | Gosta de manter o controle da situação |
|                                | O caminho certo é o melhor, sempre     |
|                                | Se acha mais maduro do que realmente é |

## Abordagens 

| ***Abordagem:*** | ***Nível***   |
|-----------------:|---------------|
|        **Ágil:** | Razoável (+2) |
|   **Cuidadoso:** | Bom (+3)      |
|     **Esperto:** | Razoável (+2) |
|    **Estiloso:** | Medíocre (+0) |
|    **Poderoso:** | Regular (+1)  |
|  **Sorrateiro:** | Regular (+1)  |

## Façanhas [Recarga: 3]

+ Como sou uma _Pessoa Acima de Qualquer Suspeita_, recebo *+2 ao Criar Vantagens de Maneira Cuidadosa* ao acalmar multidões e/ou pessoas, trazendo-as para meu lado
+ Como sei que _O Maior Segredo é não ter segredo_, recebo *+2 para me Defender de Maneira Cuidadosa* de qualquer tentativa de descobrir segredos meus

Uma das almas mais puras e transparentes do Templo Voador, Cristal da Virtude sempre foi um peregrino focado em convencer as pessoas a resolver seus problemas de maneira pacífica. 

Ele é virtuoso além da conta, quase como uma falha e se veste de maneira bem simples, até para um peregrino.
